麻枝准 × 熊木杏里

話說之前麻枝准同やなぎなぎ都出過隻專輯『終わりの惑星のLove Song』，大家都應該有聽過，就唔多提

而尋日Key既youtube頻道upload左呢首bus stop，聽完覺得唔錯就黎分享下

Youtube個簡介到有下面條link，一睇先知原來麻枝准又有新野搞
麻枝 准×熊木杏里『Long Long Love Song』
歌同PV都係維持返麻枝既風格，有少少抑鬱催淚feel
令我自己比較在意既就係入面有首歌叫『汐のための子守歌』，介紹係"渚に描いた 君の名は今でも"，未聽都知係催淚野

麻枝寫劇本係垃圾d，但係寫歌真係一流

希望唔係遺作

畫好靚

熊木bb 最鍾意

3個畫師既twitter

愚人節個陣先話搞緊summer pocket，雖然係咩都未知

屌完之後都係買

更新左

僕らだけの星

諗住POST上黎 但我仲諗緊個POST叫咩名

lm

Angel beats

Google 麻枝 准×熊木杏里『Long Long Love Song』 lihkg 應該就揾到

好正

にゃ

全曲試聽，想聽full ver就買碟啦

已AMAZON預約

new hand lm

push

竟然仲出，推返post先